特朗普：將結束香港的特別待遇、制裁中港官員、美國將中斷與世衛關係。

【最新消息】美國總統特朗普發表講話稱，將採取行動結束香港的特別待遇、制裁中港官員。他還表示，將終止美國與世界衛生組織的關係。

消息來源：BBC

唔知中共會有咩回應呢

快撚啲制裁班仆街

呢條撚樣呀

重有呢條撚屌

干涉他國內政，取消香港經濟地位無疑是對美國受到重大損失

689

港府：特殊地位係基本法俾，美國不可以單方面取消

班官會繼續口硬「美國口出狂言，不足為患，香港在祖國支持下繁榮穩定BLABLABLA...」

又係呢幾句

叫英國佬唔好比佢成家人返去

永遠留係支國

聽到熟晒 估到佢會講乜回應

屌撚柒佢老母啦
再出發返大灣區啦叫佢屌佢老母臭閪

上去多謝侵侵：

永留起大灣區咁撚愛國啊啦

美國有名單未？

大美國主義
個演說表現出世界領導者

十足十當年列根總統既氣魄

Q

做咗

Pin 一 pin你呢個先

美國正在走向歷史的逆流，呼籲美方重回正軌

thx
大家做任

又特登留幾滴眼淚

一了百了
世界膠繼續奶共
自取滅亡

done !

多謝美國

打中共就逆流

每日都做 手足加油

根據侵侵往績，可能好似華為咁
會有緩沖期，睇大陸會唔會投降

侵侵is The Chosen One

最好啲官員冇哂美國身份 仔女唔俾係美國讀書

我好興奮呀！！！！！！！！
多謝侵侵！！！！！！！

末日審判 peter真醒目
唔好再做壞事啦

侵侵每一步都係睇中共點行先
之後講明會有強烈回應，同大家可能有興趣，故意放風比中共聽。
特朗普：你想大我？我依家大返你

this way this way!

無錯，最好口講愛國，但送閪晒啲仔女去外國返去大陸愛國 成家人一齊享受中國榮耀

去我pin果到多謝佢

我方表示強烈的回應

咁耐都重未睇清中共真面目 眼中只有錢

邱騰華表示： 你咁樣係唔會令我驚架

去我pin果到做咗任未

呢條仆街
一定要制裁

Peter攞料係知名五毛
同埋喺tweeter多謝trump前要留意埋呢排美國人屌trump屌得好勁 出tweet因應受眾自己就返

不如估下大陸會有咩反應

佢依家已經驚撚到瀨尿啦一定

警暴呢個問題因為佢更加惡化
屌你老母死黑警

得番幾個月拉票，邊有時間等支那投降

Thx 巴打提醒

班五毛同小粉紅

我係支那香港人啊屌

Twitter*

好快會奶狗共新貨幣
到時真係狗共奴隸獸

金腰帶

我都希望佢光速收中共皮，但現實無咩可能

到時希望佢地奶到自爆

一個都不能少！
缺一不可！
有無藍絲名單可以舉報
藍絲大家庭
最緊要一家人齊齊整整

佢要搞選舉喎
一定會做啲嘢

呢一年由侵侵身上學識咩叫真正既撚狗

Hi

pish 你 peter 攞料 為求洗底
周圍叫人做呢樣

入twitter 多謝

期待下

我好撚興奮

你以後叫咩sar啫

香港只係一個普通城市

再唔係特別行政區
林鄭只係市長

佢有咩事 sor唔太知情

期待緊中共點回應

幫我地買起林鄭、鄧小強就好

降grade了

呢個含家產一定要有份

五毛: nmsl

到時出制裁名單有佢地兩個一定要大大力恥笑佢地
同埋你班屋企人返中國愛國啦屌你老味

你戒唔介意我po 條link 比你睇？

仲有我老友謝振中， 一定要有佢份

唔介意

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

打漏左
多謝Trump Trump 已經好足夠啦

有難同當

九月垃圾會選舉，邊個狗當夠膽玩DQ！

辛苦巴打

搬石頭砸自己的腳

屈毛撚嚟
peter有時係鳩左啲
係撚五毛
我都日日俾南亞fan屎屈毛

Pin 1 pin sin手足加油

啲血流到成地都係腳甲爆咗

直接變大灣區了，市長都冇得做

唔知情

讓淺藍轉黃之前，請先團結黃營。

peter攞料copy and paste自己嘅海底po
入熱榜洗版

自問頂得順佢嘅次元對立誘導行文
先好睇佢海底po嘅內容
睇完要洗眼

食屎有佢份 市佢老母

佢真係好打得
直情將中國嘅窗口打爛
高分低能嘅智障

Thanks 巴打

唔洗客氣
示範單位歡迎參觀

台灣變到依家咁都要多謝佢

匿名者?

助攻一流 賣港又出力 監狗會又續任人

侵侵制裁懶人包

生男當如當撈侵，生女當如蔡小英

習大大嘅中國夢

順便取消哂香港同中國官員既綠卡持有資格
咁唔鐘意美國就唔應該擁有美國居留權

侵侵之前發表講話都大大聲笑柒佢地
一方面當美國係敵人一方面又係咁入黎美國留學，移民

tui tui

香港會唔會真係似會好似1984咁
一個彈丸之地 牽動國際局勢轉變

自己入去參觀
不解釋

藍絲繼續話係示威者搞到咁
政府繼續話係基本法賦予香港享有呢啲權利

on9嘅都係繼續on9
詐傻嘅都係繼續詐傻

係美國無資產,又無興趣去美國既,其實怕咩?

銀行唔用？

兩面不是人

唔比任何用美金結算的銀行，做你生意都咪話唔驚

想快d睇777回應

耿爽：好嬲呀好嬲呀

到今時今日，仲咁多人對住個傀儡777有咁多comment

佢根本只係一個傳聲筒，唔值得討論任何野

強烈反對好嬲呀

香港已經係一國一制。

美國總統 如獲至寶，口出狂言

諗起用嚟話我地啲Tone就想笑

[聯署task] 國際特赦組織 反國安法聯署

我覺得都重要，要令班所謂官員/議員明白講咩都有後果，就算係傳聲筒都係咁話，過去二十年太多官以為講咩都無代價。

生仔當如當奴侵
生女當如蔡英文

咁先押韻

點少得蘆葦聰 以為退休就無事？

借你人頭一用

得償所願

大灣區可以順利推行啦

Push

同工同酬 市長有冇八千rmb

興奮到今晚唔洗訓

過去d官，知道乜撚野做得乜野會死 (輸票)
呢頭對住支那話得，返到黎hae做甚至夾計炒散佢
所以有討論空間

而家777係全權無filter乜都做，仲要做突。

睇睇下真係成個鱷魚樣咁 流埋啲鱷魚淚

愚蠢至極
給人恥笑
成事不足
敗事有餘
自廢武功
步向結業
自掘墳墓
注定失敗
壽終正寢
關門大吉
十分冷清
後患無窮
市場毒藥
難成大器
拉雜成軍
已臨末日
製造對立
撕裂社會
煽動仇恨
帶向深淵
增加仇恨
鼓動暴力
虛妄違法
經濟港獨
黃色笑話
不可持續
只是笑話
死路一條
不能長久
蚍蜉撼樹
糖衣毒藥
作法自斃
慢性自殺
恐怖主義
粉身碎骨
惹人反感
爛尾收場
畫地為牢
政治恐嚇
分離主義
不食周粟
打砸搶燒
閉關鎖港
春秋大夢
文明倒車
異想天開
黑色恐怖
黃色恐佈
捲走理性
湮滅良知
虛偽蠻橫
陰險骯臟
讓人不齒
外國勢力
圍爐取暖
有限選擇
失智莽撞
圖謀不良
卑鄙幻想
行銷伎倆
政治捐獻
火上加油
蠱惑誤導
門可羅雀
政治保護
不學無術
無客執笠
消費力弱
小眾市場
暴亂指南
攬炒執笠
為時已晚
返魂乏術
可笑至極
無聊主張
並未得逞
黃梁一夢
污糟趕客
反智荒謬
自絕其路
蠢人經濟學
傻人經濟學
賊佬試沙煲
不可能實現
納粹經濟圈
黑暴收陀地
港獨實驗室
塘水滾塘魚
遲早一鑊熟
生意政治化
告急難吊命
沒資格做生意
自斷其他客源
以政治作招徠
消費掛鈎政治
政治打壓經濟
政治綁架經濟
反社會反文明
畸形意識形態
違反道德公義
港獨先導計劃
違反文明底線
愚民的迷魂藥
一點也不經濟
大開歷史倒車
破壞本港基建
有破壞無建設
違反經濟規律
暴力勒索保護費
卡夫卡式的荒謬
可恥卑鄙的幻想
經濟上的塔利班
文明的退步滑坡
逆勢而動的東西
香港經濟的衰敗
社會文明的崩塌
法治精神的潰敗
兔子尾巴長不了
貽笑於經濟學界
逆世界潮流而動
戴上了有色眼鏡
經濟領域的攬炒
罔顧自由市場規則
人為製造社會撕裂
摧毀香港營商環境
黑暴之下豈有完卵
順我者昌逆我者亡
封閉和自毁的斷崖
渺小又卑鄙的幻想
黑社會的敲詐勒索
洗腦式的教條主義
比邪教組織更兇狠
義和團幫襯義和團
香港應該是彩色的
丟了西瓜撿了芝麻
不配在香港做生意
污染社會的現代氣象
摧毀香港經濟汽油彈
極端的政治廣告平台
點解消費仲要分顏色
只是反對派的信號彈
違反香港營商核心價值
不是歹毒就是愚不可及
對藍店威力只是皮外傷
為政治服務的虛偽工具
也許死得比任何人更難看
籠罩在香港上空的一朵烏雲
制造撕裂的經濟攬炒(同歸於盡)
隱形的壓力剝奪市民選擇的自由

唔止呢一個 係三萬個

但係侵比人屌到仆街 得我地開心

都未撚訓醒

美國嬴左中共都要執佢地手尾搞返好個中國
吃力不討好

會唔會暫緩or撤回美國移民大計呢

唔會但見到職業果欄寫hk police 就即bam

香港市

香港經濟玩完

推

哭能咗...就奇呀 快撚啲啦屌

香港既特別關稅區係 基本法比架嘛

侵侵

想睇春姨爽仔被納入制裁名單

搬石頭砸自己隻腳

違反基本法，DQ侵侵

仲有拎美國護照嘅謝振美，吊銷佢身份啦dklm

吊定都得

侵侵亮劍

Regina Ip

仲有李家超，呢條友一定要坐電椅

港共：將會派3萬精兵攻打偉大國

班海外大把資產既貪官 會唔會哭撚左

取消香港特別待遇，其實會有咩實際影響

仲有er. er er sir呢

記招出現果班全部走唔甩

黨員黎

冇撚錯

侵

咩叫搞到咁?
而家正式一國一制有咩唔好
我都唔知幾興奮

可以舉報左李嘉誠同四大地產商先
或者香港再出發果千幾人

唔知點解睇到消息有啲唏噓

其實係咪應該要計埋肥仔聰
兩個都係撚屌

快撚啲制裁港共 要班仆街一齊死

Thank you Trump

正

歐類美聯合制栽中港官員，凍結美歐元資產，拒絕入境。睇黎佢哋只可以去非洲嚕！

所有係美國有屋企人/有資產既畜牲狗官

全部更加要制裁

仲有3萬丫
要佢哋同佢哋子女生生世世留喺支那

要再重手d，最好即時驅逐港官家屬出境，包括讚書果d
得美國一個唔夠，要連同歐日呢d國家一齊對付

一個負評都無

其實肥仔聰可能當時已被鄧取代左。肥仔聰出來記者會，俾人感覺唔差（當然唔可能係好！），感覺佢有少少都想幫手，但鄧當時應該已經奪權了。

好想攪個上美領Thank you Trump大遊行

一定要有假博士個閪女人
最憎呢條賤女人

多謝trump

要有連坐，效果會大一點

要呢條冚家剷乜鳩都冇

多謝侵侵有生之年睇住香港班官瀨嘢，好開心

希望有時間表啦，9吹唔做好似華為咁真係影響不大

要條臭閪只可以喺支那同地獄

一定要 畜牲狗官啲小畜牲

全部番支那做支那人

點解林鄭 貴為特首
但可以持有他國護照

push

5毛未開工？全正評

有，一個核彈去中南海。。。。

香港人又贏一仗

BINGO紙出動

別有用心
不得人心
狂妄自大

好感動侵侵是最好的

所以我地係俾時代選中左。。。

三十一年前，睇住佢地暴行幫唔到手。。

今日，當年有份睇電視直播嘅而家切身感受，衹係老解換左黑警，歷史仍在重覆。。

支持

恆生開始多人

將...

叫川普把電話比㭍婆

㭍婆會解釋香港一國兩制， 高度自治， 大陸無破壞一國兩制架

佢縮撚左幾日
都無出過聲

嘴炮五連發

係又快，唔好又打嘴炮

使唔使幫手？

比中共屌緊

好

可能會

唔會咁做

快啲收中共皮

睇到想喊

全連登仔今日任務上去Twitter多謝佢！
佢而家比人鬧到仆街我哋應該多謝番佢

好嬲囉

其實取消佢成家居英權先最大懲罰
不過都係唔好指望英國佬會做嘢

佢哋係咪以為基本法係全世界都要遵守

直頭要出無人機啦

帝國主義

係全世界都要遵守係中國唔洗

我哋要多謝美國人唔係多謝侵
要兩黨都支持嘅唔係多謝佢
好易得罪人

呢條撚樣美國無資產
要英國制裁先有用

同意
呢隻五毛不斷洗版叫人上去多謝侵
有咩居心

民族自強

唔駛制裁啦，結束特別待遇就夠

堅決反對

郁鳩共黨d親屬啦

1

驅逐數千名留學生

又係呢4個字

一定會 香港+中共官員一齊制裁

返大陸愛國啦 唔好再出黎同香港留學生嘈

可能除左資產外, 重有其他措施制裁

thanks巴打提點

真

不如美國搵台灣搞個新世衛
再搵香港臨時政府join
搵埋日本。韓國。。。呢啲俾支那搞到雞毛鴨血嘅盟友

希望會咁做 台灣今次防疲好成功